====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La méthode s ' est définie progressivement , en essayant de trouver des cohérences entre l ' existant , les réalisations en cours de mise en œuvre et les projets nouveaux plus ou moins élaborés .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

